誰遠必誅！！

香港太近啦，唔誅啦好麻

雖